[1112行動］黎明行動2.0 - 淺黃向零成本超合作運動

今日各位手足都應該知今日黎明行動問題出左係邊，黨鐵全線朝早暢通無阻

有見及此，小弟呼籲各位和理非聽朝700準時落到各區黨鐵站有上無落，特別要係黨鐵各大重要交通交匯位置來回超合作地乘搭黨鐵返工

各大黨鐵返工春袋位：
將軍澳線：調景嶺《》北角
觀塘線：觀塘《》油麻地
港島線：鰂魚涌《》中環
荃灣線：荔景《》中環
東鐵線：紅磡《》火炭

以上為建議路線，開放討論

經過今日一役相信大家都好攰，聽朝又7點要返工一定好易訓著搭過龍，但大家都一定會準時落去搭黨鐵返工做良好市民，特別係今日無罷工，無出黎個班，你地識聽朝點做啦，聽朝7點我要睇到班港豬同藍屍上唔撚到黨鐵係到屌老母

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

甴近平比所有和理非睇

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

TUI

行動post是咪無人甴近平，唔想聽日大家又返曬工

沖涼前再推

push

d 自由行 唔睇方向又上又落, 又衝門, 唔好學

pish

幫手推行動post

鐵路戰線聯合馬路戰線會死人架
唔好咁做

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

推

帶埋個gip去買野有冇得諗
每人帶gip去行街振興香港經濟

人人水貨客

推到你上熱門
唔敢set roadblock
都可以做人肉障礙物

多謝咁多位手足幫小弟推行動post

多謝你手足